依家d西餅好貴

以前一張卷就有一打
以前後少少變左$4.2一件
依家變做$4.5一件
就快食唔起

咁都叫貴

咪唔好食囉 又唔係必需品

會慢慢加上去，我預計過多5年就會加到$100一打

果撻先貴到hihi